豬膶麵名店殷勤招待阿叻 , 大談曱甴論 , 老闆：給我兩天時間回覆

抗暴之戰中，有不少餐廳如華星、校長燒肉都與部份引起爭議的藝人「割席」，表示餐廳與某名藝人沒有關係。

不過星期日，卻有網民拍攝到阿叻到深水埗以豬膶麵聞名、經常大排長龍的漢發麵家吃麵，更指麵家老闆娘立刻給他座位，不用排隊，網民表示陳百祥在餐廳內大聲罵「今日出面很多曱甴」。

最諷刺的是餐廳門口一直張貼「不招待出口傷人，冇品客人」。網民認為，老闆娘的行為無視了該告示，仍然態度殷勤地招呼陳百祥，不少人都留言表示﹕「以後唔使去食，只因荷蘭叻陣味比催淚彈仲勁」、「見到荷蘭叻都想嘔」。他們不再光顧漢發麵家，除了批評餐廳食物質素，也指餐廳是「藍店」，應該罷食。

在社會活動中站在抗爭者一方的歌手阮民安亦轉發了該帖子，並指不用Fact check，因為相信陳百祥會說出這樣的話，更諷刺為何餐廳張貼該告示，卻不拒絕招待他。

記者聯絡了漢發麵家老闆阿唐，但他回應因為現在要處理些事情，要兩天後才回覆。雖然老闆沒有表明與陳百祥的關係，但網民已先和漢發麵家「割席」了。

回乜柒呀，你點回都唔會有客架啦

罷埋拉

俾兩日時間佢作故仔

一句講哂係同唔係
使乜兩日時間

間舖咁多人都無人屌佢 , 本身係咪藍店 ?

自己攞嚟衰
仲敢招呼豬頭叻

11月2同11月3之後，整理左少少資訊，得閒可以入黎一齊傾下

推

唔洗回應喇

俾啲骨氣唔好幫襯呀！

只要回應是否特別招待荷蘭叻，條仆街係咪唔駛排隊?

荷蘭叻咁撚黑人憎 , 間野咁做係等同申請裝修

你話正常排隊俾佢食都仲可以話中立

豬膶好肥膩，少食少食

以前好鍾意食佢啲豬潤面，係得佢切得夠厚
依家可以戒食啦，豬肝毒素其實好撚高

唔撚使啦，仲要俾條仆街打尖，條友憑乜
叫佢以後養你全家啦

唔使乜都裝修，唔好因為政見咁做。間野豬潤真係好食，但之後都不了

留返沉默大多數去幫襯

即刻休左條八婆我就考慮下喇

啊老闆多謝啦曱甴叻啦，同埋你個傻閪老婆，一樣on99柒下柒下

唔洗答啦
我地明架啦

仲要諗兩日係黃既一早割啦

如果條粉頭係排隊，我覺得佢入去到講咩
老板要招待佢無可厚非
但如果被特權佢唔駛排隊或者同佢一齊講咩曱甴，咁大家可以罷食

最出名嘅豬潤麵我淨係識維記
不過深水埗應該多數老舖都係藍

898

罷食即可

你慢慢諗點覆 照樣罷食

擺明條橋就係抄4點鐘
未作好文就唔出黎

論好食，佢係好過維記
但豬潤少食為妙

係就一聲 唔係就兩聲
有咩好考慮

預約手足兩日後做野

今時今日仲未知唔回應都已經係一種回應

維記泡沫薄切豬膶麵將成最大贏家

全力做藍屍生絲算啦

佢點答，你哋咪又照食
個個港豬嚟，連罷食吉野家都做唔到，點學人講時代革命

維記阿
已經好多年無食

是撚但啦，唔會食

中計！有理由相信太子女受命有心質低黑心股價 畀中資更低價收購/自己short唔少股

永不幫襯

將呢間野同華星果d垃圾放同一grp就啱

2日

無人排隊咪唔洗打尖囉

計緊藍多客定黃多客，先決定到扮邊面

回乜撚
做佢生意知咩事啦

rip

多隆條死擦鞋仔

好彩未食過

任何事情，你要給我一個說法，你不給我一個說法，我就給你一個說法。

J

賣比自由行囉

又一間出名藍屍店

得啦 仆街呀叻都夠膽支持

可以裝修埋都得 如果個回應唔扮死狗既話

藍店罷食啦

俾兩日時間?你呢句露哂底啦

唔撚食了

呢d小店一藍冇好下場
係m記元氣呢d大型連鎖店先藍得起

Byebye

呢篇唔係維記
不過14年佔領個期聽過鋪面屌後生
無再食過

漢發麵家FB

垃圾舖 唔洗再做香港人生意 搵呀叻同支那人啦

又係你呢啲分化狗

香港除左黃 , 仲有藍同港豬 , 人數有幾百萬 , 吉野家有人食幾咁奇 , 重點係啲藍店失去黃金市場可以頂到幾耐

漢發麵家 [black]記住呀大家.[/black]

永遠唔會再去食

又R裝修

回你老味應 唔洗應啦你都表左態 唔洗再食呢間垃圾啦 仲回應咩姐 想食兩家茶禮啊

玩撚完了 我地最愛何蘭叻
玻璃變碎石

屌 早兩日先食完

我見吉野家少咗人

食少間lor

老老77 你碗麵憑實力都立足到 何必呢

人地咁好生意，都唔洗回覆你！

呢啲垃圾冇良知鋪頭一定要罷食罷買！！！

仲要2日
不了

吉野家都叫有地理優勢
但去到深水埗食就真係要罷唔難

以後唔會再食

都唔需要解釋，仲有乜好解

曱近平

好彩冇食過，唔鍾意豬膶

罷食

黃沙豬潤係病豬既脂肪肝
唔知佢係咪賣呢隻豬潤

間餐廳以後都不了

上次同朋友兩個著黑衫帶黑色口罩入去食野 個店員話關咗門啦 咁唯有走

點撚知兩個鐘後經過仲開緊門

黑心老細都唔會出良心食品，SSP罷list+1

未反映消息 個post都係半粒鐘前

藍店confirmed

呢間好食過維記多多聲啦

呢間野唔做晚市,唔做紅日
禮拜6去起碼要排成個鐘

無去開更唔會去
而家同班後生friend約食飯一定係約黃店
你班藍店有沉默大多數發過豬頭唔洗班廢青啦

招呼得荷蘭叻 搵定人接收舖位啦 垃圾

得啦
下去領0.5啦你

唔洗答啦 之後既營業額會幫你答到

如果無用會唔會有咁多藍扮黃店丫

屌你老母，BOT見一個block一個

推到冇人去

廢老叻都話多曱甴，報食環幫手check下啦

both shit

以後日日叫籃屍,荷蘭叻!食LO!

咪等藍絲去囉
記得見到佢d貨擺出門口阻街就影相報1823

直接講埋罷食

漢發麵家

收皮啦！DLLM
回乜撚嘢姐
食屎啦！叫啲藍絲去食屎啦！

人類總是重覆犯錯
唔係諗住自己唔係下一間加記嘛

以為講維記

唔小心負錯....sorry

大家俾D骨氣

正式入藍，唔使再幫襯啦

曱甴王甴近平習近平

你知唔知佢間野個位，區內都唔易去

屌你老母呀！你知唔知你好撚煩
你咁撚多complain 有冇好嘅建議呀！

呢間垃圾愈來愈難食

無人去 忙乜春

人地12點出POST話有豬膶，1點就賣晒啦，就算真係藍你都吹佢唔脹啦

藍店Confirmed
罷食

支那死豬肝

零成本討回公道 大家幫幫手

［鍵盤戰士入］太古城事件 討回公道你我有責

佢可能賺得多，想裝修下間鋪翻新

同區新香園都係藍

又多間準備裝飾
知唔知我地啲裝飾師同裝修師傅好忙架

拜拜

留返俾班阿凡達食啦

漢發麵家

漢發麵家

漢發麵家

點解佢食完無人麻包袋條柒頭

間鋪咁多曱甴就要call食環啦

杯葛~~唔食豬潤麵

兩日後比個官你做啦

申請裝修

玩埋呢個月好執啦

以為係維記

得la 等執粒！

屌佢老母

死啦
未食過連喺邊都唔知
罷唔到

一D都唔好食，等執啦

幾耐冇裝修個間爛鬼鋪？

其實漢發d豬潤好膠，好似咬落熊仔糖咁，食潤麵我寧願食維記。

又捉一件藍屍

update返落whatsGap

師兄食開屎
兩間都唔食

扮黃

搵荷蘭叻救你啦

兜唔到架喇

2日後裝修 等佢無埋D藍絲客

block左嘅書面語達人係咁同間野講好話
唔驚冇人食嘅出聲話唔做手足生意囉

唔食豬潤

以後唔去，完

藍店永久 Blacklist

認同

老闆： 俾兩日我 , 我用兩日搵神級公關幫我兜 , 等等 , 唔好裝修住

你都on9 , 有荷蘭叻認證 , 宜家想扮黃都唔撚得啦咁撚勁 , 叫荷蘭叻吹雞日日撐場幫襯lor

今次特別落力洗板

我驚認錯，有冇手腳可以幫我係門口整d記認？

黃絲人微言輕，梗要做藍絲啦，幾多大粒商家權貴係藍呀，一人俾張1000蚊紙你唔使找，仲有3萬驚賊全家黎幫襯呢

係得就一早出左藍絲經濟圈啦

長期要排隊食有鬼咁多區內熟客

趕走就有份

原來一個人嘅影響力剩喺限於一個區
你點話點好啦，人唔笑狗都吠

算啦老闆，你貴人事忙，唔駛撥冗回應嫁啦，大家明咩事就得啦

曱甴王 甴近平

點解唔入去私了條廢老？

今獲你仲唔陷家鏟🙏🙏🙏🙏🙏🙏

用兩日時間睇吓有冇少咗生意，見風使舵

各位去Google fb 幫手落負評先啦

唔係單純罷食佢啊, 罷佢之餘仲專登去排隊食維記(上面D巴打講, 不過唔知係咪黃店?), 先可以令佢後悔

咁都要過兩日先回應
即係比人罷食都唔緊要啦

Ssp豬潤面唔係維記至出名咩

係囉，既然唔怕，咁我地罷都無所謂啦係咪？

兩日 算鳩數啦

出面排長龍, 咁撚樣比佢入先, 已經係死罪啦.
門口條龍應該即走...

收皮啦

漢發麵家老闆阿唐，但他回應因為現在要處理些事情，要兩天後才回覆

用個閪腦諗兩日自己企黃定藍呀
到今時今日仲係要「思考」自己係企邊一邊都仲用兩日去諗真係幫襯唔落了係冷血冇良知死藍屍
索性收皮啦漢發麵家

淨係呢樣俾人插隊 都唔妨係好舖

頭二

兩間都唔好食

唔使覆啦，你以後俾心機服侍多隆一個啦

唔敢即時回應澄清 其實都答咗你

各有各做
入黎見到一大渣文
我要睇左一陣先搵到間野叫咩名，打番出黎方便啲人睇

有冇用我唔知，起碼比其他人一種意識去做咁解
可能你好勇，好夠雷
咁咪街頭見囉

有時間幫手做文宣，或者睇下其他post有冇野漏左咁
再唔係就整合一下被捕手足資料

你留呢個言，我睇唔到有咩作用
不過你屌完人條氣順啲，做番實事既，咁我都幾開心
起碼你仲有團火

唔撚食你啦

恥與為伍 ！

兩日

Pishhhh

兩秒都嫌俾多

藍屍係咁
唔敢認自己藍

洗撚等回覆咩
直接罷食啦浪費自己時間金錢

俾兩日時間家品部裝修

給兩天時間 自己清場先

兩日時間回覆

個老細白痴嚟？
你講得出呢句係人都睇得出你想偷時間去搵PR作故仔啦

明了

覆乜要兩日?

打尖已經抵屌
仲要係呢條撚屌
仆街啦

唔需要回應

玩撚完

好彩我都係一個月左右食一次

之後唔食了

唔洗覆 唔會食

諗住求其講過2日搏冇人再講就算, 點知比人爆晒出嚟, 如果呢2日生意冇咩少到就直頭唔撚回, 生意少咗就9成作啲嘢再話自己中立.

俾佢入去啫無話唔加料
點解隻撚屌會咁夠薑高談闊論
唔怕黃店伏鳩佢咩

仲要諗，兩個鐘都嫌多

bye

裝修工程有生意

mark咗藍店咗未?
我驚食錯會作嘔呀！

呢d回應都要等咁耐？想扮中立定屈落員工到？
點都好 唔會食 沉默大多數有500萬人 我食唔食有乜影響

大陸大把豬 冇人敢食

愛國撚要食曬佢

根本係自己友 , 點會驚

tommy真係好撚憎阿叻
當年eo2單野嬲到依家

又想屈做私怨 ?

想裝修？

自己睇杜民澤同tommy個訪問
tommy自己講

字典正解

支那豬瘟後係門口貼咗無豬潤賣，根本無食的理由。

利申：未食過

嘈咩嘈？ 射瓜你呀拿！

(我係警務署長嘅話)

唔需要排隊已經係證明左老板立場！擺食唔需要FC！

不了 大家唔需要你嘅回應
你自己煮番比自己同柒叻食過世啦

一樣還一樣 , 唔好乜都話因為以前啲私怨先憎

仲要兩日
藍咪藍囉
叫阿叻去保護你地

食過，鋪頭啲人幾有禮貌
感覺唔似藍
如果藍就罷食算

店主上連登？
咁又點？有乜衝突？
反正我就唔撚會幫襯㗎喇
你咪繼續做熟客囉

藍就88

唔係身有屎咪即刻回應囉
洗唔洗兩日呀
叫埋荷蘭叻出黎開記招呀？

兩日時間諗個是非題

小小野要兩日處理
陳先生就即刻處理
兩個世紀後未執先諗幫唔幫襯

50% 是， 50% 不是

以後罷食

三個月前党鐵都好有禮貌，7月更加尾班車開閘門唔使拍卡，不合作運動比人拉車門緊急掣佢地職員表現都唔似藍，結果後黎個腦細

俾兩日時間佢籌錢裝修

push

唔想做咪出聲囉
一齊罷食

又多一間垃圾食店加入罷食名單

想冷處理？

罷食啦 唔使兩日後覆喇 介要當條仆街貴賓式招待 等執啦

有無人今日有經過
係咪真係罷食到

罷食88

無論最終解釋如何
罷食時限絕對不可以短過一年

no thx

代答: 陳先生係未有通知下自行進入鋪內，員工係電光火石間只好當陳先生作一般客人接待

以後荷蘭叻唔洗排隊啦

898 喇 仲俾兩日時間你砌份稿咩
慢慢做個柒頭叻生意

你都on9，我就係你講既熟客呀

真•香港人

條友係咁spam同一句野
唔知做乜鳩

死亡之吻
同葉劉支持加記差無幾

講真，我公司有幾個同事都樂有禮貌，但佢地唔係淺藍就係深藍。點解你可以得出，藍絲等於無禮貌呢？ 我只係覺得，藍絲多數冇頭腦，或者冇良心。

btw，之前去食過兩次，仲覺得d嘢食真係高質，但更高質都唔會再去了

老闆專登用新 acc 入黎撐呀 ?

奇怪既係點解無人裝修佢個人

死撚開啦

狗也不屌

橡皮豬潤都堅好食? 不了

甴近平

到今時今日重係藍嘅，全部都要裝修
香港人咪撚咁on9啦，人地見你龍門黃都爆你鋪
你俾佢做生意咪真係養住班垃圾，你老尾和理非都要咬耳仔呀，你對手係無血性嘅共產黨，你咁樣做係無可能贏
另外以後對住高危人事，唔好再埋身捉佢，佢地無咗把刀重有個口

得啦收檔啦

啊屌枉我之前間唔中都會去食下
食撚屎啦屌你老母

呢間野個老闆不嬲都西，得老闆娘同員工有禮貌

之前仲覺得幾好食
比起維記洗衣粉湯真係好好多
估唔到

咁咪話最多唔食，我永遠企喺抗爭者一方

呢個真

n年前食過一次覺得勁貴又普通

原來係藍扮黃 唔即時澄清重要作故仔

罷食就夠 唔需要裝修
廢事又係度講唔同意見就會比人裝修

罷食!

仲諗住去食
宜家不了

唔需要回應，罷食

擺明唔關政治事
呀叻都話間野出面多曱甴
叫人點食喎

除咗罷食, 等俾多D負評D藍店!

鋪都拆撚埋你呀屌你老母
仲學人做生意
戇鳩

誰惡誰大誰正確 ， 不如直接燒檔啦

又可以少食D唔健康嘢

內臟冇可能係有益㗎

罷得

Blacklisted 荷蘭叻可以日日落去坐 唔洗插隊喇
無人會去幫襯

唔洗回應 荷蘭叻幫襯過既就唔洗食啦

好久前食過一次已冇回頭

作咩故仔要兩日

好耐之前食過
塊豬潤大就係大 但啲味難食呢
本身已經唔會再食

唔撚食啦
二天後回覆
你執撚左之後重開我再食啦

唔洗啦

直接拉藍

推撚到間野仆街

大陸豬咁毒 仲食膶

唔食唔會死㗎

佢d豬潤係好食既
但係以後都不了 仲等2日？ 而家我地等你執7左佢添呀

榜上有名...回你老味...等藍絲客幫襯啦7頭
沉默大多數, 有8成支持你地丫麻..驚乜春呢你地

荷蘭叻 同你講架 老闆娘

仲2日? 88啦

佢會點回呢
1.我唔識荷蘭叻
2. 招呼荷蘭叻係員工，已經炒咗
3. 如果葉太嚟我會屌走佢

呢隻荷蘭仲衰過廢佬倫。
有呢條pk欽點，奉勸個老細都係慳返、市民食家知點做！

諗咩諗
唔會再有人食架啦
去搵荷蘭叻食啦

我都係去維記，不過唔知黃定藍？

[黃幫襯]
手足可以行過2間鋪去openground
飲下咖啡做文青，仲有設計商品同文宣睇！

做乜姐你 戇鳩仔

要時間諗回覆 即係唔撚真心啦

Block左果條on9好耐

以後唔會食

以為賣幾個臭豬hi就打橫黎講 收皮啦漢發

留名

仆街, 如果爛9叻坐係我個枱食, 我肯定會拍枱走
不過我都唔食豬膶麵既

裝修

好日都唔去食 開大名在google search到就夠

政見不同 唔好乜9都裝修

以後罷食好撚快就收皮

食個一次
其實名不符實

無計 本身就多人食 有d樓下係得返呢d好食

回你老母呀回
等食屎喇

痴張文宣落去
叻哥認證撐警店舖

睇下仲有冇人食囉

咩叫「你想我點回應你」？
個腦同對手都生你你到 你點回仲要問番人？
除非你冇

唔洗諗啦

其實好有益
但間嘢食過 唔覺得好食

如果藍真係多人啲的話, 點解唔係中立扮藍先多啲生意?

藍屍駁唔到架 , 而家藍店係靠港豬吊命 , 靠藍屍死左九世啦

你個on9仔又知我係區外客？唔通我之前成日幫襯又話你知咩7頭 縮番入你老母個西度喇

不了,會罷食

咁樣都要用2日諗點答
人一藍腦便殘又一例子

漢發麵家

睇你地有幾團結

有冇 live 相？

駛撚理佢咩
入佢做藍店啦

笑得出起碼三十歲

慳返？！！！！！！！！食少啲無益野，要做運動強身健體！

係做乜係咁幫啲藍店去兜 ?

其實一堆人食飯 , 有一個黃絲同其他中立 , 黃絲要求去某間 , 一般中立撚都唔會有意見

相反藍屍帶隊都一樣 , 但強烈政治取態係黃多 , 咁理論上藍店係快收皮啲

大陸豬有豬瘟，不了

本人反對禁止蒙面法。原因如下：

第一，此法違反《基本法》27條：「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由」。政府將《禁蒙面法》適用於合法遊行集會，令人質疑此舉的真正目的是阻嚇一般市民和學生不要上街抗議，否則承擔被秋後算帳的後果。𣎴少市民害怕在集會露面會影響其工作或私隱，例如公司的政治立場與員工不符，員工擔心參加合法集會會被公司䜔責；同志遊行的參與者希望爭取平權，但礙於社會歧視和壓力，暫時未能露面表態等。因此，此法嚴重損害市民無畏無懼地行使言論自由的權利。

第二，此法對警員及香港市民雙重標準。
《禁蒙面法》生效後，一方面是警員依然遮蓋其委任證，甚至戴黑口罩雙重隱瞞身份。另一方面，普通市民連戴衛生口罩出外也隨時被警員截停查問。例如，不少記者被警員扯下其防催淚彈的面罩。（註一）有患癌症的市民展示其醫生紙卻被警員視為偽造文件等。（註二）法例通過後的穩定社會成效未見，但市民對政府和警方的不滿卻再創新高！

因此，禁蒙面法只會增加民憤，完全無法做到預期的止暴制亂的效果。希望政府能順應民意，取消惡法。

第三，香港空氣污染指數愈來愈嚴重，全因警察胡亂放催淚彈，促使有需要使用衛生口罩！保護其個人身體健康

香港市民 XXX上

註一：-記者遭警強扯面罩

註二：癌漢戴口罩 警屈偽造醫生紙

仆你個街，回覆要兩日，係唔係弱智

佢啲猪膶只係唔差，亦唔係無敵，似粥麵舖煮淹，所去其他粥麵舖都找到咁上下猪膶，黃金附近都找到，重有豉油點嚟食，不過唔知黃定藍。唔係維記，維記係一個煲將所有嘢同時煮，係茶餐廳要快嘅煮法，所以好似有嘔吐物係碗麵裡。

兩邊客仔都冇哂，好7

Push

有TOMMY親自認證條撚樣係咁樣講野真係唔同D
成件事即刻立體左好多

請都唔撚食呀

習曱甴

想提提大家唔好攪錯。呢間豬潤面係漢發。唔係維記

深水步另外有間豬潤面都好出名。千其唔好攪錯

我自膠。我岩岩都攪錯

漢發記撚住你間藍屍店呀

點解唔立即回應？講幾句好難？
裝修完 你慢慢再回應

唔使勉強，請都唔食。

維記係藍店 , 攪錯都無咩壞

可能口味問題
我唔覺得漢發好食

一定要罷食，碗麵其實都唔平

回咩鳩？直接唔好幫襯啦

藍色級別

俾兩日時間叫佢去揾返阿叻去佢門口跪一日向香港人認錯，做到既幫襯返

想靠藍絲生存既話記得撕鳩左張紙佢喎

認証

等執笠啦

留返比班廢老食啦垃圾

老闆：俾多兩日時間我，如果真係無生意，我先道歉！

依間正野

罷食
最基本啦

準備開通頂追數啦垃圾鋪

現在d大陸豬有非洲豬瘟，而且內臟高脂，高膽固醇，少食最好

俾我見到佢佢下場好L悲慘

回唔回都無分別

唔洗等回覆，即時列入藍，因為講個個唔係普通伙記而係腦細隻臭閪狗乸

黑名單

豬膶售罄
霸咗啲乜撚嘢出嚟
扑嘢家又係
金拱門又係

等死啦

推 習曱甴 甴近平

收鳩皮啦

裝修完叫佢搵垃圾叻claim返

覺得自己無錯洗咩諗兩日點回

唔食會死？
爭氣d 咪食啦，比十日佢作個故仔都無用
藍就係藍，做返藍絲生意夠啦

驚咩啊
係定唔係都係一句
比咩時間？

500萬藍絲都怕？

ok bye

睇下班狗會唔會保護你兩日

藍店認證，此生不入

我一睇豬潤都以為係唯記

漢發麵家係藍店

漢發麵家係支持警察

漢發麵家係藍店

漢發麵家係支持警察

漢發麵家係藍店

漢發麵家係支持警察

做咩啫，我講事實有咩錯！！！！

藍

有無第二間差唔多質素？

咪就係, 件書面與達人似係想帶風向

有荷蘭叻幫襯仲唔夠？

又一藍店

俾特權條蛋散打尖，已經可以Byebye

咁簡單問題要兩日回覆，要罷食。

CCTVB辣殺藝人

【點解抵制TVB fb 仲係得2萬2 like？】今日洗版任務 - Laneige

想問下打手收幾錢？
你一個post讚咗間嘢兩次仲要打埋食評好難唔覺你係打手

係咪計緊黃藍邊面多啲客呀

無食過將來都唔會食 你等荷蘭叻黎幫襯囉

留返俾藍屍同驚曱食
利申好撚鍾意食豬潤麵

畀兩日你登報屌柒陳百祥

黐線原來係四次
喂呀大佬做打手都唔好做得咁出面啦

銅鑼灣渣甸坊有間食過一次，記憶中幾好食，但係係十年前食，而家唔知咩情況。

好鍾意呢間嘢嘅食物，但冇啦，一定罷！

況且自從啲豬貴晒，次次去都話冇豬潤...就算有，見到會優先招待個別客人已經衰，仲要係荷蘭叻，真係冇回頭嘅希望！

罷食啦 唔食呢間又唔撚會死

如果講到豬潤，真係冇 😔

唔覺得想澄清黃藍問題，似係想了解優先招待個別顧客多啲...睇門口個三大不招待，都係想標榜自己大公無私啫。

美心好多大埔寫字樓職員有連登 高登ac架
果陣年年高登 連登開post水dse 雞入去大埔廠做月餅暑期工
佢地依架最新指示要幫美心消毒

哈 不了

試下太子 十大碗雲吞麵 我覺得唔差
重要個個疑似太子女幾靚

無得食其實無咩影響
但傷害香港人心一定要有報應

未食過豬潤麵想試下啫，但無得食都唔會幫趁佢

咁誇張？

成日想去食
次次去到都冇開
而家可以唔洗去喇

裝

想睇兩日係咪真係少咗生意。

漢發老細呀哥係差佬。

唔使問我fced，細細個佢仲喺汝洲街公園擺檔已經識佢地一家。

唉
好鐘意食
以後要搵第二間

唔去食喇

多謝巴打推介，就搵日去試下！

我個人認為啦...佢係厚切豬潤，唔會過熟，真係啱啱好，好爽口。

佢杯奶茶仲好好飲...

不過講乜都冇用，唔會再去

等執啦

吹大左
食過次d 豬潤仲有血水出
以後冇食過

罷啦

貼呢句嘢係門口就得:
黑警, 荷蘭叻與狗不得入進

但係幫襯？ 我就不了

甴近平 習曱甴 曱近平 習近平

啱，非洲豬瘟病毒主要寄存在肝中

非洲豬膶麵。不了

除非荷蘭叻兩日後死左 唔係冇意思

有呀叻已經唔會再去食啦

並指不用Fact check，因為相信陳百祥會說出這樣的話
Tommy咁撚高質

可能暗中落左毒
兩日含包散

垃撚圾

唔洗諗點交代啦你點交代都唔會有用了

為何不指責中共破壞一國兩制但指責香港人制止中共?

食過好肚痛 懷疑有毒

諗下點撐荷蘭叻

就俾兩日時間你 睇下你個豬潤腦諗到啲咩講
不過食就照罷

阿叻食一間汁一間

會你老母 含定撚等執笠啦垃圾

救唔撚到架啦
摺左佢退休啦柒頭皮

DKLM! 乜能豬膶麵，過兩日去幫趁吓！

嘩屌，最驚呢啲
幾年前銅鑼灣sogo對面果間利苑（唔知有無記錯名）執笠就排入去食
個豬潤粥話好出名，但咬落係唔熟咁
粥面重有少少血，即刻頂唔順
如果可以煮到啱啱好固然正，但無咁好技術我寧願熟少少

曱甴叻幫襯過，可以唔食

哈哈。
名店？ 高登墮落的例子，足以令你名店拍蒼蠅。

維記真係好難食，依家得個名，潤鞋，連個公仔麵都煮唔好，我睇YouTube 見過有講漢發，睇得出點都好過維記白泡豬潤，最重要係厚切，所以一直都想試，後尾愈黎愈紅，有機要排成粒鐘，所以就唔去，依家更加唔會去，比阿叻打尖同高談闊論已經要罷，覺得罷唔到，諗吓死咗，比人強姦，比人打到終身有後遺症甚至傷殘既手足，唔講遠講返琴日太古五人同將軍澳既人，你唔係仲食

唔食依間大把其他餐廳！
香港地自由社會

唔使多講啦，仲要諗多兩日先覆，想諗點做牆頭草
同意係藍店。

又唔係得佢一間 深水埗大把好野食

bala bababa

垃圾藍店，以後唔會再去，食屎啦

垃圾店冇左都唔可惜
消失啦

比你兩天時間執笠

曱甴豬潤麵

維記都係藍店 , 唔好側側膊扮黃

新策略新口號
SUCK到天涯海角 SUCK到天荒地老

咁我食邊間豬潤麵好?

自己白烚

新聯豐都有得食 , 不過唔係一丁底

得閒掉舊垃圾入去都好
當佢係垃圾桶

where?

曱甴麵

再見了
漢發

自己屋企整

Blacklisted

不了

阿叻仲可以鳩流流咁出街仲要玩挑釁都冇事，證明香港人幾撚好恰

對
肝係處理毒素，亦係最多毒素器官
少食為妙

食屎啦

若然屬實

Ho lan 叻 喺食肆咁講嘢，係叻唔切定有心挑釁？

把撚

食兩家茶 又黃又藍 明晒架啦

啲嘢都唔好食

唔洗回應喇罷食

再見喇漢發麵家

有荷蘭叻認證...

勁耐之前食過佢啲豬潤 不外如是
去灣仔信得過(唔好搞錯 唔係靠得住) 就堅好食

灣仔「信得過」
順便飲碗豬肺湯潤潤肺

報食環先

以後成個場得叻哥食
你開心啦

間嘢係咪黃絲?

識貨，希望唔好係藍店

其實唔係撚知有間咁既野，所以，繼續無視

本性藍到仆街，去紅磡拜泰佛間殿一樣藍到仆街，扮善心派米一車車民建聯老人團善心洗腦。

藍店

為左一個人
甚至唔會懲罰店舖既藍絲

賭上自己既生意
真係值得咩？

黃藍地圖仲未見嘅？

點都拆唔掂啦今鋪咪撚幫襯

PR最忌拖兩日先覆
即係表明砌辭狡辯
你最多都係了解狀況overnight之前覆

好彩唔鍾意食豬潤
BTW見到荷蘭叻個笑口閪閪個樣,仲要間鋪老闆對佢咁好,睇黎真罷食得

係呀
一來係豬, 二來係內藏
呢2 樣唔全熟真係搵命博
留返比D 叻人食啦

以後唔能會食

兩日未呀
屌

習近平甴近平 習曱甴 曱甴蝗 曱甴王甴曱平 曱甴平

信唔信
在過去的周日有網民圖文並茂指，阿叻幫襯豬膶名店漢發時發表曱甴論，還得到老闆娘熱情招待。事發一日，我們找到老闆回應，他說阿叻是其中一個熟客，當日他沒有聽到阿叻在店內說過曱甴論。
店舖明顯受到輿論影響，昨日生意額下跌四成。漢發老闆郭先生訴苦說：「我打開門口做生意，我甚麼人都會接待，無論你在哪邊立場，在我店內不會談及這類話題。」但有網民說接待陳百祥已是關乎良知的問題。「我不會理會他任何背景或各方面，這世界沒有說是否良知，我甚麼客人都會接待，叻哥是否有問題？他做的事不關我事。」但會否和他割席？「割席？他是一個普通人來我餐廳吃東西，又不是我朋友，客人入來吃東西，我不會審查他。」你會不會叫陳百祥近期不要來？「我都會和他說聲，在這個敏感時期你都是買外賣吧！如果早知道會衍生到這樣多的輿論，當時一刻如果是知道，我可能會和他說不如你買外賣吧！」但你會接待警察嗎？「如果他們穿着制服入來，我會向他說聲不好意思，警察先生不如你買外賣吧！沒有說是否吃兩家茶禮，打開門口做生意，對不對？像近期發生這樣多事件，業主都沒有減過租，我都要維持我們的生計，我們這些小本經營。由始至終都是這個政府弄到今時今日，如果特首來，我不是太歡迎，不如你去買外賣，不要在這裏。」

收皮

殺雞儆猴啦

我都估唔到呢間都要跌4成生意

唔洗回應啦，阿叻食過嘅我就唔會去幫襯

咁簡單，唔食咪得囉，香港人！！

今日睇7點元氣冇人排隊，我話你聽香港人好L嬲！漢記我食過，好多人排隊，但係我對香港人有信心，聽日佢聽拍烏英，咁好生意，業主唔減租，好快項唔住執粒！香港容不下一個賤人，給我滾出來！要搵食，番大陸食！我唔阻你，但呢到唔係你地頭！

本身諗過食
依家不了
荷蘭叻仲有咩食過 一次講晒
全部black list

食少d垃圾食物

食黃店食好d營養 養好身體繼續作戰

Btw for 想體力升級/心態提升為民請命手足參考
補師我要幫全世界身心升level
順便入黎補補正能量整理下個人狀態
個人夠正能量先頂到落去

兄弟爬山 各做所長
若要勝利 必須備戰
營養＋運動 身心感覺同樣重要
唔係淨運動chur 死左仲點有力幫手

極權將破 在支爆前會係最黑暗嘅時候
全民行動 我地要活得比佢好
過得比我地嘅敵人精彩
我地要贏 我地堅持同改變
為香港付出多一點

光復香港 時代革命

和理勇武強身健體飲食入門：
長期民意戰 召喚師自己留意
全世界維持健康打落去
我出黎同時做幫大家上Buff

人人都要有自衞隊身體質素
不靠黨鐵 我地有自己
香港人 團結反抗
未來嘅希望由我地做起

Step 8.心理健康❤️
當我地遇到情況📍 在安全情況下
⚡️減少重複接觸影響自己的負面人事
🍎做自己鍾意的事
😀約定 定期運動放鬆
🧠睇書/聽Motivation Video
🔥最緊要痴住正能量嘅朋友/人（我😎）

利申：健康教練
Herbalife 健康教練
唔係重點 重點係大家強身健體
全民皆兵
依家風頭火勢
不分化 不割蓆 團結 正能量
我要所有人隨時隨地可以極速轉場
呢個世界唔係我地影響人
就係人地影響緊我地
我地更團結 去改變香港

衝得要走得快
哨兵Be Water
First aid 補給
全世界只有你可以有能力保護自己同記者
有咩搵我幫手 免費教大家
香港需要你
有需 要TG 唔問名
唔會問聯絡資料
同你Case Study
教你點飲食點運動
20％運動 80％營養
學完再善用Budget 搞好自己體能
如果想做下運動放鬆
歡迎黎搵我做下運動
有街頭健身

My TG

Channel

長期戰爭 齊上齊落
對抗白色恐怖
唔駛驚冇工開
想開工/彈性part time
可以黎搵我 我cover你
反共抗中 我地勢不兩立
We Shall Never Surrender

United, We can win the fight

這個一定㗎啦。

可能非洲豬瘟豬，
fc前都係唔幫襯住了。

成個Facebook page冇左

11月9日：7區開花！香港人反抗！

老闆呀哥係白衫popo 自己諗

藍到咁 幫佢宣傳下
罷食都要時間俾人知係藍先得架？

黃藍地圖update 左先喇

但會否和他割席？「割席？他是一個普通人來我餐廳吃東西，又不是我朋友，客人入來吃東西，我不會審查他。」你會不會叫陳百祥近期不要來？「我都會和他說聲，在這個敏感時期你都是買外賣吧！如果早知道會衍生到這樣多的輿論，當時一刻如果是知道，我可能會和他說不如你買外賣吧！

咪即係審查囉

我想問 間餐廳會唔會有衛生同消防嘅問題？

垃圾餐廳

罷食啦

豬瘟咁犀利，仲食豬潤麵

垃圾

2日了

希望黃藍地圖先將問題店列做綠色先
反正幫親開都係黃店, 黑白是非沒有中立